已經係維園見到唯唯。。。

大家食完飯都好出黎啦
維園見

邊個再po圖邊個就係鬼

係 大家今日 最好唔好影佢啦

唯唯

唯唯只是個孩子
大家要好好保護佢 比佢好好守護香港